做眼鏡舖既人，會好鍾意呢個足球員

加度素（數）

鏡片度數深就梗係賺得多！

你唔加句括號落去會好D

你唔下面嗰句會好啲

*你唔加下面嗰句會好啲

好過出面果堆亂咁黎架啦

我係唔係要笑

咪搞事啦

你唔開post會好啲